真係大個左先識珍惜善良温柔既女仔TAT

Used to fuck 'round wit' these thot
Bae now ya know i'm not
Ya' my precious eternal stellite
lingerin' till world's demise

淫低

周周❤😘

你係

咁了解我。。。

周周好女仔❤️

叫雞勿沉船

你係我既thot

你過來人

你侮辱我

冇人識欣賞我首詩？

你bad bitch

再串我我毀你一生

你以前唔係咁

我喺你面前食椰菜花

我誠實左

佢唔識欣賞你😹

係 佢唔珍惜我

佢弱智性格差bad bitch

佢=你備胎

決定含淚絕交。。。

唔=bff

你Dse eng有5？

我勉強挽留…